成日有啲黑色蟲跌落個身到 咩黎?

行街成日都有,好想知咩黎

薊馬

屍蟲
樓主會唔會係自己死左都唔知

再濛啲先睇到

之前都冇 係呢排一到夏天勁多

係呢個啦 thx 唔知點解多咗咁多

條尾有勾 呢排勁多

梁國雄